Wstęp
=====



Shopnavigator zapewnia ulepszone wyszukiwanie lub dodatkowe polecania produktów w sklepie, w którym jest zainstalowany. Możliwe jest korzystanie z jednej albo obu funkcjonalności. Wspierane systemy sklepowe to Prestashop i Shoper.
